老共收買不了台灣，控制不了區選，操縱到美國選舉？

有防備同冇防備 已經差好遠

無計好多連登仔真心信哂大紀元

將幾樣冇邏輯關係既野拉埋一齊
就打左百幾字fb出個post

有一大個民主黨同一大班女權黑人撚傳媒大台係到助攻唔計？
香港市民同公務員大部分黃，助攻得班垃圾建制狗淨係識柒同白逗糧點比

用中共同民主黨全球化精英既手段去比

控制唔到區選??????

佢既意思係掌心雷 老人院 一屋十三戶係唔存在?
佢係比班傻閪大監 老點到以為自己大勝 寫晒報紙都唔出得渣
你估佢衰過一次 會唔會改善做法 全力出擊?

台灣點解咁安全? 因為人地冇郵遞投票 冇電子點票 冇中央點票
每一票都鎖係票站票箱 一到點票 就要點票人員一票一票咁唱出黎
所有人都睇清楚張票係投邊個

呢班所謂左膠肉酸到

高雄市長都選到啦，係把劍出早左

首先美國佢只需要搞掂個軟件，同埋只需攻搖擺州分

美國選舉影響咁大
佢就講撚到區議會好重要咁

香港台灣只係刷經驗
美國就係真軍打大佬

條友一定唔知韓國魚贏市長跟住去選總統,本來贏鳩硬..點知一場武肺打撚殘左,係土共自己柒.

"香港市民同公務員大部分黃" 咪玩啦公務員至少七成藍 係後生好少少

純粹係deep state默許佢一齊造票啫

美國幾多大陸人

1.美國係行聯邦制 選舉規則，設備個個州唔同
2.美國有所謂擺搖州概念
3.美國有人裹應外合

支共係控制到區選，仲動員左幾十萬保皇票出黎
只不過係黑警攻理大令民意反撲先大敗

台灣無肺炎已經差好遠

又冇郵寄選票

但肺炎前都選到韓國魚出黎

點影響唔到

尼條友follow過又del左
感覺似法律界燒山
永遠係先按喜好下結論再砌所謂證據

好心條友冇見識就自動收皮啦
台灣投票反作弊簡直係世界第一
香港區選我地冇郵寄選票 全部即場頭即場開 不過我都地都有質疑過啲外來票 不過數量唔多（而且我地都有質疑過啲廢票 例如重新點票四百張廢票歸曬比保皇）大勝唔影響結局所以冇深究

美國？算數吧啦 講美國選舉作弊已經唔係呢一兩年嘅事
已經有好幾個案例 程式有問題 郵寄票唔知係邊度嚟 郵寄票寫曬地址知道曬投比邊個 民主黨州可以請曬dem人點票 然後今次仲要以有社交距離為由拒絕比Rep人近距離睇張票

美國今次選舉大把問題出現 愛登力就唔該自行收皮啦好冇

最主要啲票即場投即場開 冇乜出貓位 除左啲廢票同小量外來票
而且開票啲人政治立場都平均 黃營當選都有啲開票人會心微笑

但係今次美國機可以誇張到將投侵票變左敗登票 咁誇張啲五毛愛登力仲可以幫佢地主子洗地

老共唔係控制唔到區選，而係真心覺得自己會贏，無出全力
佢要出全力開外掛佢一定可以玩到全建制贏，我好撚肯定

冇反送中出現台灣一早比共產黨食左啦
係19年6月之前韓國愚個勢幾撚勁
成個台南d議員要走入中聯辦開會
係6月之後台灣人見香港搞成咁先醒覺原來共產黨有來既只有毁滅而唔係發大財

不過點票嗰陣參選人可以近距離睇 贏稅改美國啦 dem州立邊比rep人咁近睇丫

D資源放哂落美國到咪冇資源搞台灣同香港區選
咁又解唔解釋到
利伸 唔識政治

當共和黨人死？
當FBI死？

大陸 有普京一半都偷笑
中共係弱智

呢條含家剷狀棍食屎啦

垃會區會掌心雷唔叫控制選舉

淨係睇武肺已經明嘅道理
左膠個腦坐住咗永遠唔會明

狀棍黎
出曬名反侵

香港區選係投票率高先攪唔到..
台灣如果唔係武肺...條韓國魚應該都贏左..
之前菜英文民調其實輸好多..係武肺+777靚直線先救返台灣一命..

呢條撚樣算吧啦 一唔夠人講一係就用英文撻人，一係就話人假ac

係咁架啦
成班都係來來去去個幾招
講唔掂就扮傻玩無賴

係天時地利人和先幫台灣避過一劫咋

有個看中國仲離譜
話加州會變紅
跟住fb成班trump粉係咁share

武肺令蔡英文當選都講得出
真係大開眼界

只係出貓方式唔同
支共已經有能力動員幾十萬鄉親票老人院票社團票，根本唔需要係票站出術
美國民主黨無呢個動員力，咪唯有靠啲肉酸又明顯既招數

選總統果時邊有武肺

不過有啲真係Trump自己口臭得罪人
例如AZ
選舉人票同Senate都輸晒
Senate仲要輸得好勁
選舉人票唔知有冇種票
Senate Dem就應該種唔到咁多票出嚟

武漢害唔到香港，怪唔到台灣，你睇下美國同歐洲幾多人中

戇鳩唔係扮

係柒婆喎⋯

係HKPOPO打人送子彈比蔡英文

台灣有唱票當場開示票
民眾自發實
美國係點票員任入未必比人監票
佢真係唔識

條友太睇少中共
美國今年先至話重整資安中心已經太遲

最後一定係相信美國二百幾年嘅民主制度+中共滲透力咁勁民進黨一早收咗皮啦

睇今日 年代向錢看
明居正 已經 解晰哂

Exact7ly

台灣 同 香港 選舉：中國操盤 + 中國技術

美國選舉：Deep State操盤 + 中國技術

想信中共冇介入正on9

咁係因為有對立嘅人同黨存在囉

因為美國勁過台灣香港
中共喺台灣香港造唔到假
所以喺美國都造唔到假
呢d咩邏輯黎

區選 是突然推左好多人 出來投先贏 同埋好多區都贏好少 只可以講 中共計少左投票率 先偷到雞

台灣 藍綠 都有基本盤 同埋好多台灣人都仇視 中國
香港又助功 小英 選前 韓國魚 太過親中 激發好多中間派投綠營

失策在以為可以靠韓國瑜啲土豪政策食糊，點知香港搞左單反送中整醒左台灣人，宜家急啦，直接用下三濫手段搞美國大選，焗住動用晒所有一直插喺美國既鬼頭仔做野

有樣野我認ON9 我區選本身預政府點都會做票做到55波

柒左...應該係送中..on99打撚左武肺..

自膠10下

台灣差d失守，只不過係香港把劍出早左一下將以前既努力放入垃圾桶

又係david tang呢件垃圾 拉

利益集團

搞到美國仲洗撚搞台灣？

天能

當佢呢幾次冇操縱, 但以支共嘅滲透速度都係遲早嘅事
講真, 台灣其實都差D收皮, 韓國魚都有成五百萬票

咁唔通美國又可以搞到香港暴動?

cctoy覺得中共可以控制到全世界嘅選舉，當嗰度嘅選舉結果唔合乎自己預期時

on9無極限，有啲人讀得書多但唔通都冇用，以前國民黨選舉做馬做得少？問下台灣人乜叫「奧步」，呢條真係當台灣人傻

台灣本身玩唱票 大陸點係票站出千

香港：人手點票唱票
台灣：人手點票唱票

美國：？？？？？？

部點票機個hardware/software from 邊到？

上年係因為投票率去到7成幾先贏到咋，唔係都無可能贏到咁多

武漢肺炎冇整死大量香港人台灣人 但可以整死咁多美國人

人地唔係驚你個中國
係為自己利益先同你合作(出得最多力既係美國某堆d有錢佬)
將自己睇到咁高

我想打送中...打錯左武肺...自柒自膠10下...

滲透左10年既孔子學院就洗左10年知識份子腦啦

仲要港台人一向心底就會抗拒支共同支那人

民主黨有份引狼入室既話，有份操縱大選結果有幾奇？

就係三大科網巨企既業績都反映到啦，以往個幾年邊有收咁多支那廣州費，今年整係睇youtube 10隻廣告9隻都係支那，大選過後，youtube又少左支那廣告

華人先知畜牲CCP嘅衰嘢

1月武肺?

台灣點會收買唔到，搞到差少少袋入袋喇，本身冇野發生文統左台灣喇，台灣擺左咁多年心機慢慢滲透，上年本來係收成期，搞到咁都係多得考第一個位

1. 美國選舉好多漏動，只係之前冇大量郵寄同埋大家講個信字
2. 香港區議會操控嚟做乜要搞都花時間精力搞美國先啦始終dem.政策冇gop咁反共，操控到有著數

老人院已經收賣左
唔係公開既秘密黎咩

事實唔係中國收買美國民主黨
而係中國根本係民主黨條o靚
係俾保護費 唔好攪亂個上下次序

淋病+popo 令台灣人清醒

香港人同台灣人睇得好清楚支那發生咩事，知道人地點玩

美國有幾多人會提防支那，有既就唔會爆武肺啦

老共特務做野咁求奇
吊頸腳掂地 韓國魚個啲支人路人皆知
香港啲輿論搞極都搞唔掂 最後又係夾硬嚟 國安法DQ

今次美國做票咁求奇隨便比人周到真係好似支共做野
比FBI搞唔會比你咁容易周到

有時對支國人真係恨鐵不成鋼
可唔可以認真啲

個邏輯就係有/冇咁低等

係香港同台灣係出左好多術都改變唔到結果，係香港已經好幾個票站無啦啦俾建制狗反勝

台灣又係造勢造到痴線

但美國今次根本係自由世界同獨裁政權既決戰黎，所以幾核突都要夾硬黎

就係未死先影響到

根本大撚把滲透選舉前fbi咪捉到幾隻國安喺美國「執法」

將區選/台灣大選VS美帝大選相提並論
已經證明筆者智力有限
一個係奄春咁大既奴隸城市
一個係聲稱幾個鐘就登陸既島
咁都有得比?
搞撚掂香港台灣都只係地區性問題
搞撚掂侵侵, 從此稱霸世界
唔撚使講都知應該側重邊一個敵人啦
你係智障 上面果個唔係

話中共收服唔到區選真係笑撚死人
上年放任你贏, 根本都未撚跑過, 任你用區選勝利消耗抗爭火頭
而家先開始借777黎DQ左幾個「溫和反對派」
啱啱先開始發功
慢慢推緊大灣區投票, 一籠籠「選票」車落黎
就黎14億人都有票投
你用區選大勝黎打飛機真係弱撚智過阿LUNCH哥

因為如果冇出術本身係landslide咁贏

如果香港同台灣好似美國咁，唔了解支共作風死撚左十世啦

美國和平太耐(催生左膠)。台港日日面對自然警覺性高。

標準答案:1.Deep State 2.光明會 3.蜥蝪人

係郵寄票度的確做到好多手腳，因為以前冇中過伏

本來都正正常常條友 而家盲目反侵
呢啲白痴左膠大律師 冇撚得救 繼續over my dead body啦

生於憂患死於安樂

佢俾錢想搞佢果d media Facebook Twitter 極campaign咪得，都唔駛自己出手...

佢算老幾，出錢籌旗幫手就有份

今次美國係成個舊利益集團+中國既最後反搏
如果只係得中國就梗係唔得啦
同埋美國套野根本防君子唔防小人

其實最主要係民主黨同佢嘅金主
CNN , 投行 , GOOGLE , 呢堆到底有冇受中國影響？ Lady Gaga老母係世衛係有post, 世衛同中國有冇關係？
剩番落黎就係人民對媒體嘅接受性
立場講多句就已經俾人唱到共諜咁，蘋果賣左篇廣告就已經全民公敵咁滯
美國我唔會話D人俾左媒洗哂腦，但應該都唔難睇出有咩分別

聽落好似好有道理，但諗真啲就一派胡言，冇理據支持

只要中共一聲令下，港台點會收唔到
如果冇反送中，蔡英文邊有咁易贏
再講，台灣一直防範都係中共，美國防範係俄羅斯

傳言？

呢條撚樣完全無視已經出現咗嘅人証同埋已發現嘅不正確被計算的選票，同佢傾都多撚餘。

係香港同台灣係干擾失敗，唔係無干擾。

係香港同台灣嘅干擾失敗又唔代表美國會唔干擾。

愛侵力姐 大部分連登仔都係正常

你當民主黨啲舐共狗死?
你當啲antifa死?
你當silicon valley死?

幫𨍭貼

美國同俄羅斯玩左咁多年資訊戰會無防備

講玩選舉幾時論到民主黨
戈爾 比布殊細佬

所以做trump世界做手腳做到咁核突

真 所以之前啲人成日留言話咩台灣幫我哋唔係應份 冇錯佢哋的確唔係應份 但係有呢個責任

因為台灣同香港好清楚共狗套路，同共狗頂到盡，美豬 on99 畀民主黨左膠操縱，而共狗就收買民主黨，同買收譚德塞一樣，只要花小小收買一兩個球員，賽果就好易控制。

只係侵支持者（香港人）
選擇性 相信

邊個做洲長 就好大話事權
民主共和都出術（如分選區，選民點投）
唔係第一次

希拉莉 贏選票輸選擇都係要認輸

香港人當共和黨死
以為侵係好人
fbi 傻

邊個敢出術即拉

美國人 唔係弱智
亦都唔係偏向一面

含侵力智障

係
就咁睇武肺

一個有防備既已經0感染

就係因為美國啲左膠以為其他人唔會咁貪
自己奶都唔會有太大影響
結果原來全部左膠都奶共都貪

睇小大中國軟實力
拉得

佢個腦係咪裝屎

兩邊都係博弈
一邊博可以買通天地線
一邊博引蛇出洞打官司

條on9仔知唔知點解民主黨係都要郵寄投票
仲有absentee ballot
台灣香港有冇?

因為台灣係全民防你當支那係敵人

係7婆
同埋台灣種唔到票

唔識就收皮啦 係香港先搞到韓國魚輸

因為有內鬼

所以港警冇殺人？

咁CIA又可以操縱全世界所有政變?

WHO?

美國選左百幾年
最高法院 大律師又係侵多
使鬼驚

最大問題係香港人死支持侵
係咁屌民主黨

無共和民主支持
點會99%通過香港人權法

邊個上台都要拉佢哋支持打共

依家迫民主黨唔支持香港？
連登5毛定弱智多

唔講我以為民主黨係共產黨同聯

最大力推香港人權法
係聚議會民主黨主席
比佢睇到就傷心

台灣玩緊點票熄燈之後國民黨100%得票個陣

你支那仲煲緊鐵超英趕美

你估台灣過咗幾十年流架

會唔會你睇得區選太重要

你真係當美國d政客咁撚小氣
如果學你咁講
香港都有好多人反侵
咁係唔係迫共和黨唔支持香港
要記任大選未有正式結果
唔止香港，台灣同日本網民都係多數支持trump
咁民主黨上台之後係唔係又會放棄佢地
定係你本身已經當民主黨人係好小氣
香港人一定要擦鞋先可以令佢地開心
如果咁諗係唔係又太睇低香港人
我睇到你呢種講法都好傷心